有冇手足試過係fb/ig 買過馬臀皮手錶帶

想知質素如何
襟唔襟戴
自己原裝個條可能自己戴得粗
好似有d裂

Taobao 60蚊算啦
自己整果d好易爆線